波boot 撚入

有冇Ching著過呢對野 好想知道評價如何
比較Nike 高筒

我之前有對黃色, 覺得佢俾nike 好, 入面有層primeknit 好舒服